你要美國幫你手，首先要俾到利益人哋

唔係舉吓美國旗，人哋就有義務幫你。
難聽啲講，係用利益嚟買人哋服務。
最理想係已經有政客同美國傾，傾得成當然最好，亦都唔洗露底牌咁話俾我哋民眾知。
傾唔成嘅，都要俾心理準備我哋，要100%靠自己。

民眾唔係無嘢做到，當有一日真係有公投自決前程嘅時候，
民意有可能就係一切。
民眾要做嘅可能同身邊人說教，唔係嗰日嚟到，公投完都係繼續一國兩制依條不歸路。

參考

［CUP]美國醫院防護裝備嚴重不足 前線護士自白：對不起，我辭職

已經唱撚晒美金，唔買港股買美股啦喎

香港唯一方法激起番美國民族主義 排共，圍攻自己美國國内商家，逼佢地無得再講利益，以自由民主平等為首，令佢地賺人民幣會感到羞恥。 #RMBisroundthecorner

都要睇吓美國想要咩
依家係求人哋幫你手